三罷喎？人呢？挑那聲睇死你地得個噏字

搞手係留浮山黎緊

失敗撚出沒注意 冷氣軍師收皮啦

靜啦軍師